想問吓 ’發窮惡‘ 係咩意思

成日聽到 但真正嘅意思係乜嘢？ 有乜因果關係及例子？

輸到冇野輸既人，反咬有錢人一口

爛命一條咩都冇 屈你錢

好似只有華人世界先有依樣嘢 ？。即係好窮所以好惡？

Occupy Wall Street: The story of the first night

歐美啲黑鬼都係屬於華人社會？

樓主比曬d錢我。你就知道

明白了

偉，係度嗎

who?

GME

財經台輸錢班友